cctvb幾時開始冇再喺暑假播卡通片？

記得以前一到暑假，朝早9點就開始播新卡通片直踩到11點半 跟住晏晝至net小人類/icu又繼續播播到5點幾
但唔知幾時開始cut撚晒啲卡通，變咗重播啲垃圾綜藝 到到近排睇下個節目表，竟然連垃圾綜藝都放棄埋 直接播平日嘅節目
究竟而家啲小朋友放假係睇咩架

玩抖陰

到而家都唔知抖音係玩啲乜撚嘢

配音都炒啦

遲啲可能外購部都摺鳩埋 留返幾條友專買支那節目算

過viutv繼續配

超魔神英雄傳，G高達
有無巴打係呢個年代

老野先睇ＴＶＢ

星期五朝早有播喎

以前暑假日日都有卡通片既劇場版睇
多拉a夢果d

飛雲
機會黎啦

兒歌金曲頒獎典禮

依加5:15仲有冇卡通片睇 之前放學日日追

有，不過五點半先開始，5點3應該仲做緊think big

宜家d 細路仔都唔似細路

以前好正，暑假好多卡通，仲有咩劇場版嗰d
TVB 本書仲會出本特刊講有咩卡通
而家仲有咩嘢？

年少多好，做完功課去睇TVB 節目，咩皆大歡喜，邊有人生煩惱

細個放署假成日都有勇者王套OVA睇
後期少少就做軍曹劇場版
而家多啦A夢都無

以前暑假好似日日都有卡通片大電影睇
keroro 嗰堆

之前係唔係4點半會播一套，之後5點3又另一套 唔係好記得

冇咗10年啦屌

好似淨係星期五播套電影咁大把

我就係喺暑假睇超魔神英雄傳 不過唔記得邊集

3點九一套，4點半一套，5點又一套。6點又一套

做完功課落公園搵人玩

間唔中會播卡通片大電影

仲有冇人記得一三五百變小櫻，二四數碼暴龍

細過記得有套勇者王睇
睇到上哂隱

之後11點半播齊天大聖,下午就睇卡通
咁就一日

星期一一定係多啦a夢
星期二四for女仔
星期三五for男仔

呢個係近10年，我講近2000年果期

勇者王 膠街架
好似係星期日播

Keroro大電影真心高汁
其實J2啱啱開始個陣都幾好

我記得天馬行空都有介紹啲卡通好正

圓圓圓籃球

以為暑假會有pkm電影睇 我都係咁所以睇曬
依家皮卡丘 不了

長傳橫傳進攻

冇錢買喇?

係收得你驚tvb唔搞？

黃金時段播卡通都得啊

細路打機唔睇反而鬧TVB?

上年暑假都仲會日日朝早播下小丸子

唔止暑假, 當年係朝朝9點播一套卡通先, 930重播至net 小人類, 播到1030 就轉重播劇集, 下就1530 開始播卡通, 4點播至net, 1,3,5 1730 ,播百變小櫻,2,4播digimon, 6點播中華一番

好記得暑假果期唔小心遲左起身
果日就會好灰

有播妖怪手錶

差唔多廿年了

依架個tbb唔知做乜鳩 兒童野拉打咁收得都唔播 又打擊本土音樂 劇就十年如一日
感覺好似得半條人命 就收皮咁

好心個勁歌金曲執柒咗佢啦 成班圍威喂唔知做乜鳩

睇唔到就冇得同同學仔瘋狂傾劇情

我都記得，好似係照顧返下午校嘅學生
仲記得每輯數碼暴龍都係專揀暑假首播

以前會播Barbie 我好鍾意睇

tvb表示 你地班細路個個都有iPhone ipad 駛鬼我地公司再買卡通咩 你地自己上網睇啦

係 見啲小妹妹10o靚歲已經好撚韓

諗番起J2版嘅《男子高中生的日常》，正到

成日好矛盾，一播即係就開學，但又好想睇

記得以前下午
逢星期一多啦A夢
星期二、三女仔向
星期四、五男仔向

唔係二三、四五咩

每次有播d咩大電影都會打電話比fd 話有xxx睇
之後睇完就會一齊傾返
有d fd冇睇既就會好後悔點解冇睇到

6點唔係播電視劇咩?成日睇無頭東宮

次次都睇唔到魔神英雄傳結局
暑假完都未做完

再嘈就播喜羊羊

00年出世 好好彩好多卡通都睇過
遲幾年出世就好多都無得睇

次次啲卡通差唔多埋尾就開學

無頭東宮 西遊記 封神榜播咗十鳩幾次

好懷念以前睇日常同爆漫既星期六夜晚,其實以家都重有播動畫
JOJO播到S2之後就無啦,巨人S3 8月緊接日本,星期日晚播刀劍劇場

仲記得以前暑假每日朝早播兩集忍者亂太朗先再播其他卡通片

法例有限個台要播幾多個鐘嘅音樂節目
有得執大台應該執左佢好耐

鬼咩
宜家小學轉哂全日唔再分上下晝班
TVB就梗係CUT哂D兒童節目啦
就算放左學都要返補習班 慘到

這個咒語 這個咒語 you got the spell

有冇人記得成語動畫廊

以前暑假個時會播d OVA, 另類少少的卡通片 當年仆你個街都有 NG騎士，巴別二世...

好想睇多啦A夢劇場版

bb保你大6點鐘做㗎~

搵鬼睇咩，依家d細路邊有暑假放，分分鐘忙過翻學大佬

保全叔

暑假6點都會做小丸子

好似08年之後就冇左tvb兒童節

邵逸夫先係做電視嘅
佢理唔到嘢TVB已經走下坡

以前暑假早上會播好多ova

以前得一個中文台仲多動畫過而家

播返d舊卡通都好呀
高智能方程式咁
最近又有話題

銀河鐵路999
勇者王

其實宜家暑假之所以唔播動畫，係因為港交所提早開市時間到9：00(原本9：30，所以可以有半個鐘播動畫 )
不過唔知有冇人記得之前一至五朝早6：00-6：30同埋禮拜日7：30-8：00都有播動畫?
果陣成日要起身睇，晏訓到仆街
宜家都冇埋

有段時間6點係重播啲戰隊，朝朝睇完就返學

細個唔知tvb原來同人買卡通
成日係到諗點解啲卡通播三幾十集，都未完走轉第二套
仲記得好中意睇衝鋒廿一
集集追，點知有日轉左第二套黎播
然後勁唔開心
個時細個上網又唔叻，上網又未發達，唔識上網睇

有數碼暴龍播嘅暑假係最開心

大電影
我們的戰爭

爆烈神掌!

而家d小學生睇笑波子

買片季 同埋首輪緊係俾super 播先啦

玩抖音囉所以咪

不過日本自己都好大問題
整得太多賣肉,咸濕,暴力的動畫
Tvb,now點買姐

試過有期6am係重播元祖高達,嗰期我真係準時過起身返學

有期6am播macross7, 搞到我朝朝早要的士落地鐵站返學

光之美少女果啲越黎越細路咁

個時有魔動王 棋靈王 魔神英雄傳 丁滿與彭彭 巴斯光年等

睇節目表睇到呢排早上星期五中午播卡通電影劇場版，唔知係咪for暑假先咁做

有時睇節目表留意j5堆健康節目重播時間再睇埋81台見到依家平日仲有下午3點幾，4點幾，5點幾播卡通，同星期六，日早上10點幾，下午4點，5點幾都有，呢排星期日下午4點居然重播keroro第1輯

明珠台就平日下午4點，星期六日下午播卡通

J2星期六日早上7點幾，中午，深夜有